狗會真係好狗

六合彩以往累積獎金係一定會等到有人中先到下一個彩池，結果今日去買頭獎得2200萬，咁差額既5800萬去左邊？

經過一番思考之後，我上網再望下，佢auntie 啊 狗會特別加左個初一新年金多寶同3T 合共8000萬同1億，好巧妙地轉移左失蹤既5800萬既視線去新年金多寶同3T，你可能會覺得好好，又有2200萬又8000萬又三T 但你有無諗到原本應該係8000萬加8000萬加三T

最終個5800萬去左邊，相信唔洗我多講

我再強調多次，六合彩以往累積獎金係一定會等到有人中先到下一個彩池

我知我都係唔會中，但每一個香港人都係想買個希望姐，邊個唔係啊:(

你驗咗眼先

5千萬咪派晒俾你地囉

留明睇樓主柒

Ching講得好